［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

有外國網民製作「香港民主女神」！

罕有喺藝術台（r/Art）出現香港文宣圖，唔係香港台（r/HongKong）或國際台（r/worldnews, r/worldpolitics）！

而且比太子站FA喊片（22.1k，）多四萬幾正皮，係67.7k上咗熱門（Popular - Hot Posts），極大回響！

而且回覆多數係不滿美國及其他國家冇實際支援！

一定要拎去各區連儂牆貼，影相上Reddit畀返外國手足，等佢哋知道只要佢哋構思，我哋就會執行，畀一條途徑外國手足加入呢場戰役！

推

Upvote

Push

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

美軍來了我帶路！

721
811
831
黑警死三代

推

尋晚白衫少年俾狗打上咗reddit 未？

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

大家一齊放上TWITTER
#StandWithHongkong #Chinazi #Hongkongprotest #Hongkongprotestors

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

堅係靚

連登組隊Reddit文宣隊放嘢上去，有冇得諗

聽聞美國係關注，問題係本地議題太多，點先可以令美國民氣集得足夠，令議員有理由去幫香港，係重點

開展外國勢力文宣戰線

最重要係連外國人都覺得靚9萬幾正皮係好多

推呀屌你

Reddit 成100k連登點可以無人知

pish

this bao kui

Upvoted

721

真係好靚 有冇問原作者授權
始終唔係本地文宣

雖然覺得佢唔會介意 但係好似好啲

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

好靚 推

已授權，請廣貼十八區連儂牆，再影相畀返Reddit睇！

幾靚

咬到極權倒台為止殺人嘅仇不共戴天

謝P牌靠手足推

Upvote
貼

我崇洋媚外，重點係有十萬鬼佬覺得靚、覺得好Hongkongese

而且重要係香港專有民主女神，個象徵意義好強

Tui

有無得唔著旗袍

upvote

其實都幾舊香港嘅感覺

97 98

1）首先要取回香港嘅國際話語權，好多Reddit外嘅美國人聽到你話自己係Hongkongers，會答你oh so you are Japanese/Chinese

2）旗袍係中國人叫，香港人叫呢件嘢做長衫

中國夠話和服係漢服

重奪香港文化話語權！

係咪講緊基本法第97 98條
成立民選市議會，控制街道使用權

第五節: 區域組織

第九十七條
香港特別行政區可設立非政權性的區域組織，接受香港特別行政區政府就有關地區管理和其他事務的諮詢，或負責提供文化、康樂、環境衞生等服務。

第九十八條
區域組織的職權和組成方法由法律規定。

wtf
9月7 9月8

呢d細節由佢先

咬緊每個文宣機會

討論吓無壞，好過沉po

好

P牌真係靠各位巴絲推

無問題

幫你推

Don’t let CCP silence Hong Kong, speak out and let the world know my brothers and sisters!

9月7 機場一日遊

Up

民主女神有洋紫荊同黃絲

大家幫手upvote

How about setting up and Eng Channel on LIHKG?

勾結外國勢力

右下仲有黑社會，右中仲有銀髮

鬼佬話 黃色令佢諗起 三國既黃巾之亂

LM

Thank you for creating such a beautiful picture, my friend

睇佢咁講個畫家係香港人黎喎
“...what’s a lowly illustrator to do when his home is being terrorised”

感謝有外國藉都冇放棄香港嘅手足
其他留言都係不滿美國政府唔做嘢，或者表示關心，雖然有一個五毛

呢個係好好笑然後佢哋熱烈討論三國

好想反推返去Reddit感謝

好靚，支支持外國細力，

支持外國勢力支持香港

見有巴話美國有颱風，唔知可唔可以做啲嘢同美國人互動多啲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

push

推！！

Agreed, there should be an English sub channel for non-Chinese readers, including immigrants and Expats in Hong Kong as well as the people supporting us worldwide.

d 鬼佬話黃色布 令到佢地諗起三國演義既黃巾兵

好正呀幅圖

上咗

副畫好靚，有無source?

pp

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

拎去自己區連儂牆貼，影相放上Reddit/呢個po度